強烈要求取消丁權

如題